原來驚方有自己既銀行,有百幾億,仲識錢搵錢買樓投資收租,唔怪得fatfat啦

2016年9月購入物業，涉14.08億元，連同去年12月已租出的22樓10至18室、月租38.18萬元計，每月租金收入約381.588萬元，即現可享有租金回報3.3厘。

警察"銀行" : 警察儲蓄互助社 個網已經自我收皮,

同場加映solmon 建議制裁成個組織